點解mastermind 仲未執

我個fd之前係入面做 日日都無客 啲貨又柒 上司又閪 點解咁既垃圾仲未執

九成經過都冇客係入邊
明明個商場好多人

mmj 都執

唔係mmj呀 係個間香港話名本地牌子個間mmp 喎

中學個陣好潮

銀包都還好 啲衫柒撚到呢

可能係土豪開

以前記得佢地係自請請model翻黎幫佢啲衫影相

我個fd比過我睇 好撚柒 好心比多少少請個真model

我個fd話個老闆勁吝嗇